嚴重流感 去唔去睇私家醫院好？

13晚發燒 喉嚨發炎
14日退燒
15開始咳
16、17、18今日
每晚都咳到訓唔到教
每一下都個喉嚨都好辛苦
每一下都有痰（黃綠色 好潔）

睇左2間診所都係開啲普通止咳水 化痰藥

未試過咁嚴重 未入過私家醫生

知唔知乜撚嘢係流感